高汁賀年歌分享

有冇新歌呀？仲聽財神到好悶喎...

D唔三唔四嘅賀年歌就唔好聽！
推到唔好推！